香港女仔係咪成日以為人地望住佢？

話說本毒撚收工搭地鐵，係旺角站出去果下勁多人，有幾個女仔［一般樣］係到等入去既時候見到我 立即變 個表情出黎。
我果下真係有少少嬲，嬲既係點解你會以為自己值得比人望呀，唔好自視過高啦唔該
利申：自己知自己7樣，火速離去

想問下各位巴打，香港女仔係咪見到毒撚就會西面，呢個情況下應該點樣回應佢地既西面而不失霸氣

西返佢

利申：186靚仔

快過佢西面，對方就會覺得自己柒，知難而退

靚仔唔會明我的感受 一定無我呢種經歷

177毒撚

速度致勝

岩呀 成班睇人唔起

利申：189 靚仔

屌，我直頭行路，都望唔撚到班港女，驚乜柒，當佢地唔存在就得

利申：201 毒撚靚仔

班女都痴線

利申 212 真毒靚仔

渣㗎 我208cm

wifi不破

我之前d ex成鬼日話d男人望鳩住佢

大你1cm

已經變左鬥高post

係咪借d椅話自己有吸引力

唔撚知

遇過

220CM真毒